發覺依家連登大致可以分為五類人

第一.盲閪
入到個post乜柒內文都唔撚睇,然後回post仲要柒埋

第二.無限叫春
個標題同內文完全唔相符,入到去只係一班圍威喂叫春

第三.五毛狗
唔洗解釋喇掛?

第四.戇鳩仔
懶係自己與眾不同,講嘢又唔係特別有point,眾人皆醉我獨醒咁

第五.普通會員
正常開post正常睇post正常回post嘅平凡會員

利申:戇鳩仔

見無人回，我回下你
平凡人一個

戇鳩仔

冇高質會員？

文西留名

Sorry我係高質會員

咁天真以為有高質會員？